開定先 vvd真係bug黎 守到美斯一棟都無

尾撚到呢

LET GO HAWKS

樓上劇透下年nba冠軍

Smalling都完封美欺啦
Vvd我驚守到佢退出巴塞

曼聯個場係輸拉舒攻路到

我撐杜仔 你撐唔撐

人棄我取

訓未

撐熱刺

今晚利記？

好耐冇見樓主 仲諗住燒嘢畀你

唉 好慘

今晚買20000 巴塞想

貢能有錢

樓豬究竟撐邊隊嫁？

樓主重鎚了美斯隊
兩倍中左肥仔了

已舉報俾鴨免
劇透撚

曼聯

推

服撚左牙蘇

Bug到兩球輸佢發夢